仲有冇人玩Puzzle & Dragons (126)

1負評=1祝福

好評是給牙眉大大的

有冇人射，想企

大家好

開個POST都咁閪耐

新post
屌你老眉

有無人一齊打lv10

擇咗你名了

重有15分鐘

點打

哥瑪得唔得? 我帶廢珠狼同木大賢龍?...

咁我呢

我建議你用火魔女,因為無覺醒好能難轉

祝福

哥馬夾火魔女？

做咩鬼刷隻狗鞋

佢要負評嘛

我 哥碼(木大賢) 蠻龍(廢豬狼) 火龍女 漂龍 武田 得唔得

我無火魔女 應該得既我諗

搵極都搵唔到新PO
原來係BLOCK左樓主

我用依隊

呢度啲阿sir係咪個個都課哂兩個神羅必讚包？

咁試下？

49145044

見眉知鑽 真係人唔笑眉都吠

Lm

唔比咪得

噴巴我累左你 sorry

邪珠狼點儲

應該1 2rd偷3回第4rdpass比你入防坐先岩

打完未

再試？

53634918

準備入場拎免費5000mp

18層

屌你老尾好撚難啊

sorry憤巴

爭少少姐

極速變5000mp同297+

屌你老母尾關咁on嘅

異界隻機雅 點先唔出150%重力？

有喇叭有寶玉有加蛋好似唔錯，每日免費體打下先

88小時關?

係

下...尾版係一隻火奶?

殺左佢

火木個把裝備劍 , 咁多人用既?

極1難度

應該冇

雙週龍難度

No. 88

我以為隻火奶有乜特別，一開執行就射死咗

有冇人可借轉生哈帝斯繼冥月神(將敵方全體的屬性變成暗)?

原來係咁
我見到隻火奶我呆左 , 心諗做乜撚

add me 111 598 305

打完送一抽
出朱雀

執行隊好輕鬆
係好多根性

用腳趾轉都過

added

ADD左 , 睇下我轉左未 , 未轉話我知

想話你知

樓主又中

究竟山本係88rank定888rank
明明888就樣樣都送88
咁撚姑寒咪學人衝rank啦

大蛇

No.888 - 響奏の愛猫神・バステト
響奏之愛貓神・芭絲特
★★★★★★★

應該一人派一隻

乞衣抽出光天 果然送既無好野 當打關野拎1石

咪派咗5000mp俾你囉

拎242入去唔夠打

我中左隻愛貓仲以為係必中

中左隻潘朵拉
5000mp +266

888rank要衝返黎？

屌你老母新關咁難打

咩新關

888層

啱啱先有人覆我用腳趾轉都過

88 pad

會唔會打到暴斃

旅立難度

我廢
畀唔畀？

佢係阿nick

新關輸能左

Yes 隻愛貓大力到

5緊要

比佢打死左

輸到無體打神羅

88體長刷
88+值同laba
抵唔抵

唔抵 , 課金最抵

如果你有咁多時間刷關 走去番工再將賺咗嘅錢拎嚟課金會抵啲

98幾時比隻電姆我

免費抽青龍

水猶格有咩用

我會一邊返工 一邊打呢關

要用miru先贏到！

我都會一路返工一路課金

比牙介屈機

打呢啲垃圾關都要出動你隊愛隊

miru屈機

用咩隊入？ 洗唔洗破吸收

上面咪貼咗2隊出黎

唔破都得

我見過
毒
雲
封條
根性
先制
其餘大大力車過去就算

特別係最尾隻火奶
仲以為好撚勁尾王
諗住雅馬麼多會整隻8.8億血既boss

Ok thanks

想借多次

等等

已轉

用住子娜先啦

送既一抽垃圾

抽唔到電姆我唔撚開波！！！

真係好撚難打

時女刷練磨有冇template

[url]

冇6sb 用神羅雅應該刀得掛

5＝6？

無咪光魔女超覺攻killer 繼sb囉

冇光魔女係咪可以收皮?

得閒先睇 電姆應該無咁快nerf 之前梅伊都威左咁耐

好似用限宙仲簡單，1-2combo直行

新關有隊未

【PAD/Puzzle & Dragons パズドラ】回鍋輕鬆刷異形!! 9億隊長黑Saber組隊教學

問野都負評我

手痕一抽玩龍
隻野除左代幣會唔會有用？

收到

凜究竟配u定 7c 隊員好 求教

大叔快d

why so serious

抽到第11隻先賣囉

@98

齊隊

幻龍竟然唔係砌暗 仲要得萬八血

Fd +++ ChisaAya

幻龍雜色隊嚟喎

歷龍係強三圍 機龍係血 天龍係攻
佢隊野咩都唔係 擺明就唔夠cost

佢好認真架

我6星券都係換子娜？

yes

點解新果關特殊關最後我有超覺醒心一排追打
都會比佢根性打死

你個直心係超覺醒?

你隻野喺尾關夠100lv未

屌 未 哂左100體

有無人同我一樣見到呢啲咁型棍嘅龍都扯扯地

屌過龍閪番唔到轉頭

對人類無興趣了

Yes 所以龍使一定絕子絕孫

啱啱放監
想問頂魔帽子係咪可以退化

唔可以退 不過可以去交換所換返條女

限換一次

有冇人未清一月嘅降臨 同 一月任？ 想一齊清
我發覺喺台灣同埋日本網站係咁開房都冇人入

填巴係新手救星
可唔可以一齊協 清一月

HI

矇面超人應該會復刻

點得出呢個結論

上次合作係因為食20周年電影上畫條水

我見送一抽好多人中5000mp
紅框係咪指中獎機率特登調低咗

咁小氣㗎

295906500 新手求大大借哈總過挑戰

係 , 50%中7星限 50%唔中7星限

OK

得呀 我而家都冇乜野打

跪求

想問下88體關洗唔洗帶破吸收同防雲？

add左
洗唔洗繼野

有冇手足有插獅子卡嘅士狼

傷害吸收同雲都有遇過
吸收我即刻開風神
雲就好似係打橫一行1turn雲，我照轉
所以唔知係唔係必帶

刷燈龍既路好能漫長牙屌

176757695

喇叭

唔夠升第二隻

之前財窟換左好多喇叭,俾哂燈龍

加左了巴打
插劍士狼

帶左破吸防雲

咁快派彩

今次又無冠

早晨牙

已經食哂

掛左

咁大需求

唔駛啦

當堂輕鬆過

Lv26會唔會掉蛋 想刷隻醫神

點刷

無醫神 想打隻返來用

佢up乜

真定假

假

我好似無打到咁高分,打左一場拎左石就算，做乜計我3.7....？

我地推咗你上去

如果無記錯我係負哂時間的

係我入左你AC幫你打既

心囝

咁下次幫我打埋

好仆街囉 見人冇冠就監粗塞個柒冠俾佢

咁低分仲貼

sorry

有好多鑽石龍果正呀

下次可唔可以幫我

上次比ac佢幫我打
佢解鎖曬我啲寵

咁好心機

火英都幾撚勁 有3u 1 7c 超覺仲可以多 1u

之前玩番 三色英 直心 / 8WAY 係用得落 , 但抽左新野就冇再用

投票大家投邊個

我諗住放入凜隊
凜隊放7c 既話未必下下轉到

有無NSW

買咗套裝...

去緊拎機
到時補飛買埋中文豪華版拎埋個鐵盒同art book

咩NSW？

SWITCH有無得出

無

仲未收到藍店電話

家樂坊訂，無電話都去緊
排咁耐隊都唔係第1日拎得就執柒左佢啦

我係尖尖藍店訂

幫我打未

差啲碌出去 不了

見到你了

咁撚廢...

係咪錯POST

Is

有料未

4882 2955

無晒蛋龍
求企

前日講咗下星期放送
係咪即係今日乜L都無

我淨係想要新料，唔想睇佢地生放播片

你日日都見到我

唔係

七周年結束營運，好似係

今日場大天狗
兩隻光魔女先得20幾萬一場
搵鬼刷
專心清晒神羅啲活動角算

我想升返4隻滿技
有8倍經當係bonus

點解要4隻咁多

好用

繼唔同技

出左7年而家先升技黎用，笑到我要執返d腸入肚

有時拍片要遷就埋班低下階層 塞隻天狗落去會多like啲

Sor
興趣黎

興趣就升滿5000隻再賣咗佢再升過

師兄我留意到你平時都好風趣
你句野我笑到停唔到

岩石

白仔

放工衝過去尖咀睇下有無得拎先

屌那星 我真系比人解曬D寵

叫班低下階層鯨魚都無隻唔好挽pad拉

喂！

唔準喂

！

串能到

有無98版 想save低

Op了

98係咁樣

料黎了

降臨寵

咁核突

吓 無啦？

垃圾

本日情報終了

30粒喇叭準備好

想問 果個海龍王降臨 點解追心都會比佢打死

未升到100lv 無超覺醒

特殊關 入到BOSS未升到100LV

90技

免費野都幾撚勁

毒廢暗各20% 仲有追打
好好架啦

咩隊啱用

唔知 練咗先算

吾主在此

入saber可以走彩龍玩主水

唔好問啦 , 到有用個陣又叫春

隻野根本就係為水魔女頂帽而設!

超覺U再繼水魔帽

得果1700攻 俾你可以戴兩頂帽都唔方大力得去邊

試下食3把劍先

咁勁

可以食到6把劍，仲大力

lm

寶玉呀屌
一定要每屬打100粒返黎

夏休做隊長好定極醒砲瓶神好

聽唔明

降臨勁撚到

水saber 3隻燈神 濃姬

出個垃圾活動壓情報

skill lv 1 - 100

7年啦 , 都明知佢擠牙膏

其實麻麻地
第一眼睇到隻野 整複數實無死 望多兩眼 咦!~ 無Sx既
btw多色+多心就18倍 好大可能意味住黑龍契弟有得極醒

唔出新降臨生放個日無野拉布

水火夏休雙子做隊長好啲定係 極醒砲瓶神做隊長好

無sx 又大鑊啲

肯定係前者

洗頭隊

下星期應該係暗契+火魔公爵呢啲極醒(有可能乜都無
雷太啲咖哩日龍肯撚定壓到柒周年先出

好

依家真係情願山本繼續坐監，起碼無生放送，新料拍條片放yourube俾人睇好過

個個都咁期待新情報先最癲

營運真係算做得好左 雖然生放仲係99地
比著以前 每日一降臨 唔洗指意我曬時間打
真係心境唔同左 依家會keep住囉埋果一石 新合作 新活動 起碼有個期望值

人棄我取牙

我個追心唔係超覺醒果個位都係？
係要有追心果隻定全隊

超覺100lv, 如果普通覺既心追就留意返自己有無拉錯或者痴埋咗一齊無留意

癲狗

超覺醒係追打咪要100lv先有得直心

呢度有D新會然係咁
見紅就反 睇落係型D

好彩冇人敢反我

我反眉狗代表咩

眉狗=apps台軍妓

我都反

請珍惜眉清

你地班窮撚抽少少就牙痛咁聲，出乜新野都唔撚關你事啦

正氣會然

咪就係

我M痛咁聲

我反98代表咩

收夠了 謝謝

反98是常識
反眉是日任

88小時關完咗又要碌返去刷神羅

屌成個1月無打過
點算

水1 係唔係出咗問題點解會一樣

但係我琴日訓著左 唔小心
呢家打唔打

想清七周年 同一月啲關

Metoo🥺

等2月出就唔使打1月

兩款究進但係同一個技嚟喎，隔離隻天央都係咁

我大種乞兒唔可以蝕任何野畀9ho

幽默大帥

今晚要開工轉珠了

極醒先改技
呢2隻只係普通究進
升技黎無用

宜家有鯨魚仲洗唔洗升大天狗爆技

要升4隻

蝕左時間呀
搵樓主代打好過

玩PAD已經蝕到仆街

要 , 唔同屬

原來雅典娜咁撚高攻求其都過億

玩sd了

打咗一月嘅中級未

88 值唔值爆石刷 喇叭寶玉加蛋

唔值

有冇巴打有繼咗防雲嘅士郎可以加我好友？

有體咪打，爆石就不了

屌
我都奶左野

乜有咁多怪個超覺係追打咩 成日有人中招

應該話中得招既都係暗隊
唔係黑saber 就係 執行者

用超覺砌隊本身就唔入流

追打我一定唔會用覺

點解既

超覺*

打漏咗字 拎完kh3興奮得濟

協力會冇得追打

咁即係極左要食喇叭啦

中下打左 係剩返啲上級同埋七周年最難嗰啲

我仲以為你咁大膽用明王入

咁打上啦

用暗魔女追打

成個鐘無人pad已死

用銅幣換晒神羅啲升技卡每樣一張
有潛質將合作活動發展成收集卡片嘅game
就算有啲人唔課金抽大獎都可以農下卡

啲卡咁的骰又幾盞鬼

坐咗幾耐

500技都升到

屌你老母

我愛牙遲

點數都數唔到500粒喇叭

原來我都有20粒！

比d黎啦

彩色易唔到

知咩料啦！

祈求天父做十分鐘好人

你落十分鐘地獄唔夠喎

火帽好似真係冇乜用

Agger

個起源神真係好難打
一月上同雙極都輸
想問下 有冇巴打幫手打起源神

反白黨

姐係邊隻

固定4秒 9lv

係反鳩白
白仔人人愛
你地底泥

鳩白人人愛

玩開咩隊

火埃

你都係正仆街

好波!!!!

你死開拉

反眉定反98
只可以揀一個

咁反眉了

SORRY

眉X應該要好好反省點解比人反

牙M眉98

隊長得執行 火果隻mp75萬龍

仲諗住叫你用猶格

冇 thx bro

唔緊要啦 咁砌執行啦

5隻夠唔夠

夠

巴打執行 都打到？

試下先

岩岩又失敗左 4秒太難轉

話咗協力就留體嘛 仲有幾多

夠打多場 而家ok?

我砌緊隊 你個隊幾多sb?

9

9859 3405

又98 反夠未

In

咁輕鬆就搞掂

醉曖填巴

Con佬又出番黎

好彩得一關層 如果4秒轉五六層 真係玩唔到
仲煩緊lv10點過

98=神眉
大家點睇

新手想問黑saber點組
見con佬個隊好勁，竟然連異形都過到

跟佢砌

con佬個隊囉
人地都講埋點用

砌佢

想砌luka果隊 無無天降章 成日回血 隊野又2.25回

邊個係con佬

10000人睇live抽蛋都唔識

98>>神眉

唔知講乜好 三針又輸下下都係1c 然後天降到對面根性 擺兩隻轉心都回唔切技屌你老母

con佬呢隻過街老鼠都有人睇

咩隊牙...

童年回憶

樓主投左票未
有石袋呀‼️

水saber

166 人正在觀看

你無火玩咩
火玩招技回得好快

Sor以為你用士郎

鳩投了

巧悶

岩岩重玩 想跟人玩磨隊都冇隊員

有冇人知lv29點打 冇穩龍

屌 笑出聲

奧丁龍回血 蠻龍儲技

又蝦9 那美

CON佬轉成咁都刷到 證明隊野真係穩 值得抄

P神果啲睇下就算

邊隊

黑saber

中肯

證明異形垃圾咋

3神羅雅無限LOOP超撚勁
係時候課金ALL IN

古董嚟㗎喎…

禾宜家冇牙 禮吹牙?

禾吹

無圖無盛

雷神有咩用
岩岩一抽

無乜用

想要風神招技

用火精靈

thx😂

無 水帽招技得唔得

緊係唔得

有無link?

黑SABER過唔過到1月上級LV30

抽到綠帽有咩用 最近玩返

Con佬話覺醒技50%血以下2倍攻
係咪即係killer射擊隊有3倍

連埋隊長有3968倍

呢個幾耐之前

我有睇live

push

退返佢做木魔女

換先啱

好呀

上級同七周難果啲

點解佢隻犬夜叉唔用有7com果隻？

大概一分半鐘嘅時候佢有講解但係我聽唔明啲日文

新Po lm

如果唔多木怪 變返條女可能好d

但要變返帽好麻煩
D覺醒同lv無晒

姐係之後再抽返魔女好d?

個底厚退左唔介意再進咪退用住先
唔急咪下次再抽
魔女次次都抽到

利申新賬號抽左隻
退左又過唔到挑戰關on99咁

LV10有冇直行隊

穩龍火魔女嗰d？

而家頂帽冇用呢 , 除非本身就有一打木魔女

咁木魔女有幾多隻先好進帽

有冇人可以carry過lv 10

有10隻咪進5隻

填巴上級同七周難果啲 打吧

手頭上有11隻, 應該點分配?

試下lv10?

掉一隻先

比d我

眉寵係咪隻秋

頭寒了

聽日去洗白白？

不戰而勝了

Yen咁貴點課金

做好對沖先課金

大把貨 隨時準備沽番個價落嚟

5101 0127

而家10石值唔值得抽？
仲有200石

墳巴晏啲打唔打1月初級

打晒初級

而家係咪即係唔carry我呀

你都未打？

咁7週年啲lv有冇邊啲未打

進化到7分鐘

冇
不過如果你有過唔到 我都可以幫下手

你想咩野隊

火魔女/穩龍？

先打10吧 填巴 咩野隊好？ 我唔係好多強隊 隊員同武裝就更小

我有火魔呀 點解火魔會易打既？

你秒回架喎

一時時啦

Lv28點打

火魔女點搭

唔知呀 貪佢高回 有盾 又易轉
擺隻狼喺入面有冇得諗？

我砌火魔女 等等我

我會放埋

差個章 會盡快齊隊

咁就放埋火賢龍啦 d技放晒一邊

我放火果隻2.5倍得唔得 水雙子火果隻

咁我帶晒算啦

新手問
玩呢隻驚 一般會唔會開多個帳 自己同自己協力慳體?

唔用賢唔夠力？

唔知 boss好似好厚血 我有做乜唔帶呢

應該係唔夠既

好 我開場

9054 9666

第三關你殺

第一關唔草技

WAIT A MINUTES

好似我開好d

93002337

你開

1月LV10同埋
7周年26-30
係超級難

勁小人過到

3130 2635

你有冇火魔公將

冇升呀

渣ga

好感動，抽到藍帽又換唔換好，無水魔女，都多其他水屬，招技30rd泛用性高唔高？

過到個D唔係人

無體

比我回下氣 一陣再打

填巴係我累左你

佢招技 佢自己先用到 要佢嗰兩個skill charge先儲到

有冇巴打試玩3883隻神羅嘢？
好似好多人吹奏咁

當防坐

好似都幾勁 用佢落少好多武器

有冇人協lv10

想咩隊

火魔女？

試下 我開？

專屬技能唔係浪得虛名 成隻game得兩條友有能力可行地發動到

墳巴我未得住 有緊急事
Ok再叫你

岩呀
岩岩組完隊打好大力
不過冇防坐 俾機雅屌死

2894 9548
頭兩關儲下技 第三關你殺

我又試下砌呢隊先 廢事抽完又唔玩

墳巴我未得 sor

晏d先得？

係 5:00你ok?

你到時再回呢個comment揾我

ok

推爆post等佢回唔到個comment

家陣咁玩

跟唔到

小薯隊

終於打完1月

30號先有風 點等呀

如果本身已經有2隻木魔女
應唔應該將頂木魔女帽退埋做木魔女好
頂綠帽好似冇咩用咁

點解港版課88石要6000yen

有半打都未打算升做帽 木魔進唔進都好汎用

即退

終於打完lv10

一隻都無

邊兩條友

我

墳巴我ok lu

仲有我

8268 3037

我仲諗緊 屌 點解咁早pass 點知就打死咗

我驚佢斬殺 諗住有陣+賢龍仲要木屬應該夠力

其實係幾多% 我solo打到佢得返20%都未斬

冇睇資料以為25就斬

原來係10

咁好彩夠力

我覺得依隊好低裝

係 所以我跟唔到

我回好喇 再黎

2607 4095

填巴 再黎

開咗啦

有冇人扑暈我到30號叫醒我

水魔帽裝落花嫁水秤再放落神羅雅隊勁到on9

25.26.28.30 邊個先

行緊 等陣再打

我都比人拉住行緊 同你一樣

今年咁早 26號就出山

今次lv10唔係人咁品 唔早d開始 我驚打唔晒

得啦 想打乜

上面4個

打晒爭lv10過唔到
無得屈覺唔識打

火魔 26先？

打呢啲攞嚟難受
反正虹章下放到比錢買 唔打咪算

有冇火魔女 可以同你打

4917 8781

重課係唔同d=.=

25咩隊好

換返走隻狼 火魔女照衝？

有多餘體可唔可以打埋

有 俾20分鐘我 行緊返屋企

有冇話要入啲咩?

炎柱10000倍直行 巧易

最好有d轉豬技 臨尾開技pass俾我

我沖涼先,夜少少先打可以嗎

開？

8296 3106

而家打得

同刁兄打埋到你

又無體

填巴 我又做錯左

9729 6583

要7c先出到力 冇天降又要5粒 有d難

有咩位要改

我帶咗狼啦 你帶轉心技轉豬技嗰d啦

換走隻狼

Pad post清泉噴bra 月尾就忙到仆街

呢句真

墳巴我大佬

有
但2個ac
都係自己帶自己
火魔女係咪要進左先勁
用開無究進

打到落幾多%開技比你

士郎隊輕鬆

見你係咁禁以為想我開技

THX

係呀 但係你見我連自己d怪俾人封咗都唔知 你唔好開嘛

呢關好似用進咗嗰隻好d

原來3針會出鑽龍果
想拎鑽龍果嘅清有福啦

有咩用 打左好多

點先有上面睇隊長技果舊野

IPHONE X

點先可以有iphone x

顯示比例較2:1

又5能中光屬嗰隻減5RD覺醒無效

RICH

唔好意思想問下
如果得一隻saber
應該玩暗定玩水 ？

又抽

禾刀有考慮過追唔追埋呢隻先停 但其實有咩用

要睇埋你砌唔砌到暗saber隊喎

我反而覺得隻白虎黑妹好難中

手痕想追帽

課唔課好

合作果幾隻 又冇乜性趣

跟到

典繼

追都唔係宜家

主動係左右一行光嗰隻？ 我本身就係追呢隻 追咗好似150先中

150抽？

石姐

我今日進左唯一一隻水魔女變帽
追帽唔值呀清
七周年應該大把野追

我追第二隻追得好辛苦

0課表示

我屌你老眉獲獲抽能曬啲大獎

咩隊要用兩隻 定係諗住擺做另一邊隊長？

抽住先 廢事到時HAM

諗住自閉玩
好後悔冇換第二隻哥馬先生

無7谷哭死左

點解士朗玩9c都有人吹奏
執行世界第一

惡能到

乜野7谷

填巴番左屋企未？ 黎料(

返咗啦

Ready?

8884 0454

終於齊料

頂你個肺嚇鬼死我呀 我想叫你開尻尾呀
開咗穩陣啲啊

啱啱你黃色嗰隻神爸跳左尻尾 可以推turn 對面冇盾牌㗎

唔係用咗咩

全場你都冇用過你神爸

呢個鳩尾係防盲嗰隻 唔係拖turn嗰隻

我係咁叫你開第二招技你都冇感覺

開咗分分鐘冇7c

梳
點解你唔幫我轉

我以為你叫pass

嚇到我震曬

仲打唔打

打 給我往死裡打

打 等陣

有絲打開台著黑絲轉珠

想知我再貼LINK

想知

屌你秒回

射了

我嚟

Show Blocked User - 神眉(見眉知鑽)

Lv28 點做佢

完全封鎖

G錯了

抵啦

磨撚死左LV10

哭4了

巴打可唔可以r個好友
想試玩呢隻
會繼眼鏡

202998331

金毛仔輸左

有無人打28.30

我都投咗佢

好彩投咗肥仔

4個我淨係識金毛😂

吓

點

miss you

22差1石又1抽

回鍋 招長掛No4258風神
ID 306498996

仲有no4260雷神

有冇編號

3883

有冇人射龍果 想企

又係打盃用?

唔係呀 隊長嚟 算幾勁

牙眉醒左未

未

隊員都好似幾勁 好多抗性

用少好多裝備

請問武器個u同超覺u計唔計落寶石g度

佢轉緊珠了

計(好似係)

Thx

點打lv30 無風神 得2隻水魔女

火魔女點砌隊好

搵人carry

rx入蠻龍繼破吸就得

今日打唔打係啲好難嘅關卡

好呀 打邊關？

防綁始終都係重要嘅-

用超覺囉

我反而想知道如果敵人兩種type
你隻野有果兩個killer 係三陪定係九陪

以前雙殺白虎拎黎打暗咖哩就係食哂兩個killer

9倍白虎繼13號機

28

我都過唔到lv28

求carry

rx蠻龍點睇

究竟啲人幾時先醒覺 當佢晒晒冷開晒技神速手好型咁轉九筒 其實自己係無帶貫通

單機囉😑

0課清泉留名

眉課清泉留名

有無巴打陪我打極3 我光埃龍有破吸

光埃OK?

仲有人用光埃龍

反省緊

眉課毒瘤

而家咩隊長比較好 岩岩回鍋
有暗雅 光埃龍 執行 木魔女

中間D陷緊要過隊長
真係要講比較好既 火魔女

執行 神爸 零央 醫女神 奧丁龍

光埃龍可以拎去換返mp

呢5隻係一隊

齊陷 火主做緊隊長 有冇清carry

呢隻係咪唔用隊長？咁我有

有醫女神仲要放多隻奧丁龍？

知唔知第28關點樣打

咁你可以換走隻奧丁龍做其他
其實我唔係好熟 因為我冇執行

我solo嗰陣求其rx入蠻龍

lv10有冇平民隊可以過

Thx巴打！

你組個冇隊長嘅打場無限迴廊黎睇下

頂住先 我陣間叫IT部研究吓可唔可以拎走埋個隊長

你無執行 老點人地去用隊垃圾

重力隊

有醫女過唔到極3係咩玩法

都唔係好垃圾啫 有回有buff有破根有解覺 係差隻破吸囉sor 要用到先放入去啦

咁係執行唔垃圾 唔係你嗰隊唔垃圾

咁你點砌

5隻老執

期待你拎6隻執行過25的表演

會儘快抽到

rich 典根

紅蘭3000回真係好勁
火魔女4倍回
Lv10狂跌毒都回返滿血

協呢
試唔試兩個暗魔女

你冇蠻龍？

有

白盾都訓住過

咁rx 入蠻

咁咪得囉 行啦

極3唔放破吸...?
另外就係極3根本唔需要放解覺...

上面有人講白盾 試唔試

我要餵佢

咁帶乜？

白盾加隻光暗貂蟬都過到
唔算難 , youtube 有片

唔一定係打25先用呢隊
不過25唔使解覺我依家先知 thx

7571 9826

再開

2231 6113

執行BB好勁阿

長知識了

過到25好撚勁

25打到冇曬體都味過到😭

打旅立都cap圖 巴打會唔會太得閒

飛機網害人不淺
有冇手腳一齊寫信投訴佢

聖誕龍換水豚君亂入

有冇加左我FD既手足開比我 無圖鑑

想加你FD

出左!!

仲唸住問山本攞番個ac換俾你-.-

黑saber勁難用
我用木隊入斷龍都一隻一億啦
易轉咁多

俱樂部個回鍋佬瘋狂吹奏黑saber

con佬就con佬啦

連con佬都比不上 不如你檢討吓自己先

發覺有d人講野懶係有料

P神出左片咩？

黑saber 7分鐘一場異形

笑夠未 罰你聽日返工

block lun jor
ng g

櫻招技係咩

返工不知幾開心...
放假就真係罰喇

唔知佢叫con佬 依家知

解綁解覺 專係見風魔用

上次我話唔識con佬比眉清笑到面都黃

拍片隊

點解唔用電王>心橫？

con佬都吹奏

見識少都要比人笑

因為唔知電王有心橫 不過佢招加秒數都救到我呢d手殘仔

醉愛上班

Con佬當年二刀流刷加蛋你出左世未？

應該係 因為唔知玩龍有心橫

笑緊你轉珠柒

陰你唔到

不了，唔想知

con佬當年直播轉珠柒到係咁con我就知

駁唔到， sbt

清小心比cc台精英話你用分身回post

冇CON佬就冇今時今日既PAD

我差啲以為我又block咗唔知邊條友

呢個真
山本好似想公開感謝con佬

神羅雅x3 光愛貓(黑百合) 丁龍 有無得諗
自loop 9萬血75盾仲有自回

有
拿拿林拍完條片用返rx

再黎28關 ？ rx

不如白盾+貂蟬算啦

你係填巴？

不嬲都唔係長駐

打左成日killer同喇叭

依家點刷加蛋

十石機5秒297

開

想知點樣5秒抽到一隻蛋
學識點樣5秒一隻我可以慳返一半抽蛋時間

打算點破根

回巢，不過唔知點入手。

Yes... 自問冇手速 5秒真係跟唔到

r u ready

5686 5377

3156 8695

@3z 十石中奇撚

幾時出十連抽蛋

幾時可以更改左上角起手珠顏色

我都想轉水

佢老未 頭先堅嬲 痴撚線80% 封三場

有無武器係有防封技

咪係

有呀 唔多

封三場果下我呆左 我仲走去數一次係味未覺醒曬

跟住打乜

刁生

但係平民

100萬血 呢個我打左十幾鋪

哥馬？

無呢隻馬嬲

咁rx?

好 你開

等陣 我升升d 野 先 唔好開住

開咗

香港iTunes gift card 500港幣【自動發貨】HKD$ 453.00
香港iTunes gift card 1000港幣【自動發貨】HKD$ 905.00

點解咁平

平時買日本卡都係搵佢 會唔會出事

ok 開吧

3691 8239

佢執5蚊同簽帳

之前妖怪手錶有得打coin 換一隻 好似係

你都要帶隻奧丁龍 廢事我俾人cool down咗冇得用

8584 1519

巴打你又記得我講過想轉水

諗多咗
我打得唔好我都想轉/想轉水

gay

29難過28

我話擺隻奧丁龍入去 你擺咗d咩入去呀

升緊

開場

又可以升lv轉多幾場88了

7912 4729

墳囝每個月都要比人撚一次

你啱啱做乜唔開大賢龍比我 嚇死
啱啱我爭啲唔夠力

30關 點睇

依家d人叫人幫打仲貢能串

幾難 好似要帶3隻風神

2月1號想book填巴一日

我oj

係咪每個人要有三隻

可能呢排無咩活動，好期待7週年會有咩新野

一年真係好快過

寶玉要咩炮先射得死

我愛遲仔

110神羅娜/光明王 3大劍潛 碎龍武

齊

齊劍潛

隻馬要4塊虹幣

167 047 598
8個位

唔係del左我下嘛

系

偷偷地加咗

都無咩用咁

29拎雙穩龍中間放3龍killer 2神killer嗰啲啦

過左
差30

加jor 請查收

訓左 ？

30同你用執磨 點睇？

boss可以儲技

前面呢

有無巴打有閃龍喚士借? 想過LV29

r1秒
r2解覺 秒/磨5round
r3清超闇+儲心珠
R4破吸 秒
R5開哥瑪 秒
R6儲破吸 再秒

128 376 684 6個位

分身
118 673 407 10個位

點跟

有無光赫拉龍隊長 加你親友

加左大神

# Any body lv30?

清關清上級都可